[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (410) 繼續尋找新手

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

新人Lm 沖完涼玩

lm棄驚

被拋棄的人LM

細賓州 盧

開左島了

你都係兇手

留名

我唔係

留個名

陰公比人杯到而家
FD都UN埋

成日話自己俾人杯 明明冇

走喇原兇

咩阿咩阿

邊個搵我

新手新post留名

有冇巴絲可以幫手整個金水壺

要黎做咩
有朋友用普通壺淋黑玫
一樣出到金玫喎

傅蘭終於問我改咩口頭蟬好

metoo

今次用魚子醬留名

好得意既醬醬

希望聽日個搬屋泡唔好又飛番番去
好鍾意佢

今日得兩張DIY 冇婚紗

用藍色草泥馬對話就有得換

咁佢去左邊個派

我今日係月兔

喂呀 艷后 羅博 小純 百川 蜜拉
救命 月兔 仰韶 軟糖 玩具熊 傅蘭

你個泡飛咁耐

乜原來魚子醬喺女黎
一直當佢喺男

我都冇
尋日2p可以召喚島民但係我唔可以
今日我1p先可以召喚島民但係未可以換婚紗

我諗聽日就ok了

有冇人開島

睫

講還講

寄左比你

呢個前日新泡

新手請問 唔小心送左魚俾島民 點樣可以令佢地喺島民屋企消失

小桃間屋有條鱸魚

唔信

堅唔堅
咩機率

我都喺新泡又喺魚子醬同小楓loop

我第一日莉莉安有啲想佢走算 但又未收相
今日月兔

仲係兔兔

本身我都想放小楓，但佢就生日又未收到相

你唔講我都唔知

有諗過換走佢整返間正常屋返黎

冇
送多D野

啱啱去影婚紗相戈陣一㩒佢出黎著咗禮服裙先知
當咗佢喺男仔兩個月

你會唔會一直將人妖狼當左係女

女仔黎架
小潤先係男仔

狗也不屌

佢個樣真係似仔

咁又無佢咁靚仔

道歉

依家知都未遲嘅

機率我唔識喎
我淨係知 你想要金玫 我可以俾你

就喺！！又黑，分唔到

唔怪得你成日當肥絲係男

不能只有我看到

咁你隻大姐頭咪一樣

好慘

無囉佢真絲

商店夠鐘果下

多謝先，我有啦

想整多啲

有啲我都試過

放生咗條魚

笑死我以為開緊門實無死

試過捉狼蛛捉錯左櫻花

有冇人要呢D垃圾

做咩唔要睫b張相

想要風信子花圈

因為我將會有第二張

佢9up

好彩我有張

係真唔係

我無呀！！

島名，寄俾你

可唔可以要沙灘地

可以，島名，寄俾你

你自己唔要佢先

我同白馬王子浪漫啲

佢唔要我先

好彩唔係正面

豆柴

背面有股睇

話時話用佢個個App(Ritual)落單定Whatsapp落單好

wtsapp

好 聽朝試

不負轟炸機之名

我放假先試 捕你唔到

我以為佢炸少左

炸多次

可能一切都係天意
各位早抖啦

頂我真係炸少咗架 今日做咩事

好啦下次再玩啦

一點了

估唔/諗唔 實在太多，有冇 switch code

散亂的紙張

早啲瞓聽日陪離妹玩算啦

多謝蘋果大恩大德

聽日再同大家早晨

剛巴今日晏晝同我講佢話佢通頂更！

下次下次

呃大家話訓 同你通宵更！？
你兩個自私鬼

點解佢咁對我

佢地全部大話精黎

唔關我事
我瞓啦瞓啦

係囉 剛好狗

你都係呀

聽日再見啦

好平均真係

我係污點證人
判輕啲ok?

我沖完涼瞓唔著再同你玩

想要車厘裙同兩個櫃

今日放過你
下次要2點先準訓

佢個屎忽先係重點

剛巴代我陪你地

咪係！今次就放過佢地啦

我都去沖涼先
但你每次沖完涼都訓左

識野

request 左 黎你島交收

唔得
唔係以後日日追擊你地

今日應該唔會 我幾日無見黑豬

下次放假唔比早訓

仆街仔剛巴！

你開島我drop off 俾你?

原來未加我冇留意添

It's ok

你仲喺度 我依家開

機場now

Thx

而家先睇到晏啲得唔得呀

留名 成晚唔見黑豬 貓絲
你地去左邊

慢慢玩落去 3星好快就可以改島

ok 大把時間

可以改都未改過

慢慢嚟 太快俾你改咗個島你就冇嘢玩㗎啦

有個friend 放左隻walker 俾我，而家問我可唔可以俾張有架相佢，佢冇病下話

全部訓曬，weak

一連

二連

三

四

五連都未到就斷左

屌你呀

二

五連有幾難

唔斷你啫

你個fd想搵你笨

佢問我有冇多一張，又或者唔要，佢用機票同我買 都on99，我四月廿四號接隻野，今朝先收到相

係咩

五連了

過氣game無計

睇見都覺得慘

凌晨五點想有幾多人
換完日都有野要做架

用左勁多原材料整DIY，係呢個月先送龍骨（問朋友有冇唔要收左一堆）但而家都冇乜剩先換到一張相，仲有咁耐play time 一萬機票都唔換

之前好多人通頂等換日 而家應該無乜

平時佢搵鳩我笨都算佢話互淋花，屌佢，我就一細忽，佢就成個花田，一定爆壺，佢又唔俾壺 2500有得佢 但今次一定唔撚放

好睇運
我第7,9,10隻動物都拎到相
偏偏4,5 仲未有 仲要係樣板屋

今朝通左，買完第二轉菜之後放埋一邊大昏迷到3點幾

識埋啲咩朋友

我前幾日先拎到第一張相 玩咗2個月

菜我無買好耐
主要唔知放邊好

我差5，8，9，10未有，10係呀一，黎左冇一個禮拜

我通地放，欄都唔落honor system

咁我份人就冇乜野既，打機姐但都唔好當我on9

我都唔落 反正好少開島

PS: 我同事話我打機/放工同做野好似兩個人咁，做野果陣/果D野斤斤計較計到好足，算完都冇草生，一唔關工作事既野就乜都冇所謂

我心諗公還公，私還私，唔通買枝水兩鎊都叫你過返數俾我咩

朝早冇人留言添啦

大雨到唔想返工 又頭痛

為提升人流而開放探討TT及Bug是否利大於弊？

已經兩個星期 隻淫西斯都話冇嘢宣布

咁3月18到依家都無 點算先

仲以為自己個島壞咗 原來你仲壞過我

起好三間屋 淨係黎左莫妮卡咁係咪即係nook唔派俾我

一日只會派一隻

但係我又邀唔到其他朋友 啊啊啊好緊張

以為入手價109有機會三期下
點知朝早賣出價128

應該今日可以邀多隻的
不過建議唔好刷 反正樣板屋

如果係青蛙咁點算 我驚青蛙

咁似呢到某個絲打既

驚青蛙好正常啦

但青蛙村民好得意

亨利好靚仔架喎

亨利就話姐黎小睫點算

個個都討厭小睫 其實佢都好得意架

你另外兩間屋岀面塊板有冇寫成交左

是我太膚淺了 唔會趕人所以都希望佢唔黎啦

有啊....所以應該就冇得邀？禮拜日太得閑 整左一朝

A落去睇下

代表已assign
你行埋去噤A會岀動物名

唔係小睫 係阿保同七七

阿保又中大獎

何出此言

拿 我唔准你話阿保

阿保

查下咩樣

講事實

係有d猥瑣 但唔係青蛙

接佢番屋企個一刻

呀保係你女朋友你梗係讚佢

想要kettlebell, 請問派左未?

都冇辦法了 鬼叫我都冇辦法了 鬼叫我唔邀定

阿保藍字巴打黎架

扮乜

大妹隻阿保幾時先會走係咪長住

有冇人今晚黎行禮

熊大叔今日執緊行李有冇人想要
我送左好多靚衫比佢

唔好呷醋啦

點解連你本人都要陷害我

好似有 唔知有無記錯

之前有個想要嘅尋日接到

阿保係SS+

呢排動森行貨好似好多貨
你班買左行貨送錢比狗源嘅仆街唔該去黃店買多啲野補償屌你地我仲等緊non狗源嘅貨

吓佢又啱？

你地不如試下新米

竟然有人真係要露毛

暗戀阿蟹

點會無
係你地先以貌取人

第二個禮拜無搬屋泡泡
好開心

咁可愛唔係唔要呀？

早晨
搬家泡仲係月兔
冇乜事我熄機先

成日返工打機

諗起你諗到問我咩未

打機要OT 唔打機又係要OT
點解唔開心地打機OT

因為我唔打得啊

返工我只可食飯偷開一陣

好耐無見 hi all
潛

拎入廁所打

其實我都好想換動森機
可能遲D等冇人買果陣買返部再等動森有得過save

已完全唔記得
你有冇戴眼鏡？

掛住你

反正未有得過save
慢慢等佢變返正價都唔遲
我係等緊人買部機同我一齊玩都係咁等

係點解你要戴眼鏡

一個露前面一個露後面

喂呀

咁大部

即刻釣到

岩呀, 前兩日行過信和都見到成座動森機山咁

一起身就見到

我公司有啲呀姐唔知點解好鐘意拎住個手袋仔去廁所入面都唔知裝住咩 可能真係袋住部switch入去打機

你都有拎 即係點？

btw

日頭唔好講人

討論點殺d男人...

老闆

塞車啦

幾時先有更新,身邊有D 朋友已經半棄
我都唔知有咩可以做
依家又拆1/4 再砌過

亡咗島
唯一好彩係豐澤買嘅機，有得一換一

我無拎

已經準時返到公司

你識呢野

點亡

爛dave

今日雪兒執緊屋 有無人想接

部機唔著，港行維修話無得整

咁慘！！！！！！
你幾時買架

三月... 為咗玩動森先買
大家一定要愛惜部機，機亡島亡....

你係跌親佢定佢自然死亡

玩玩下突然暴斃

佢猝死
死喇我都都驚

好慘
你換返機睇下呢度有冇好心人提供物資支援
要啲普通野佢地有大量

奶醬多有好多DIY

連登有愛

新機都冇啦啦死機

死機/壞save太慘

今晚嚟我到
我起碼有80張diy

日日長開無熄過機..?

噚日重諗緊要開多幾多晚先清晒

你講啲野呢度啲玩家個個都中

一次清哂了

有主人了！！！

多謝你呀

見到有人玩到800幾個鐘
我已經覺得佢係攬住部機瞓

你幾時得閒呀快啲嚟我到

有無啲咩衫咩傢俬很想要返
異色花我可以提供幫我散貨

開心過有畫買

大機長期係咁，但都無事
暫時諗到最大可能係，因為偷方便用咗MacBook charger差電，電壓差少少燒撚咗部機
（但大機都係咁差，而家極淆底）

640

唔洗再賣廣告

佢以前成日攬住瞓架

真係成堆放晒喺地下 黑洞又唔想
又無人要

你最近少咗玩？

係，半個鐘就熄

我嗰部熱到辣手

好少人會真係學到好多翻去最盡都係清到1/3

我部機依排都係

起初好期待婚紗相
但比我想像中悶
等下捉蟲大賽同楓葉啦
最想玩雪

都話期待係開心過真係有得玩

我無影過

我煲rpg一日打十幾個鐘都係咁部機未死
但而家有啲驚最近佢會lag

而家唔見左人

博物館個印仔我玩咗兩日就算

其實暖暖地攬住幾好瞓

點解啲嘢其實幾靚

無野既 我個部一出既香港第一水AEON機都未有事
我一路另外搵個USB風扇吹住

我覺得日本game都係整春同冬啲野最靚

未瞓醒 我講緊媽媽 另一個癲啲既 已經唔理我

我嗰部都係一出就買

係 我就係例子

冬天 我最愛既冬天

@404 我個新村民第3日就著左你件為所欲為tee

@蘋果 我執到竹製燭台 你係咪要

點熄 sleep mode唔得？

好熱喎

頂佢 我成日唔記得落架 佢地日日著本民前

我要佢幫我畫多幾張畫呀

但我畫左另一件仲未有見有人話著緊

本民前好呀

我怕凍
到而家都無開過冷氣訓 開風扇都嫌凍
係咪就死

Sleep mode 理論上好足夠

我day1 日亞水貨
唔驚

2個著緊，正

嚇親 我已經唔夠膽長期插住個座

我開左20個鐘

講開又講
我部PS4起碼有一年無關過
又係Day1機

休眠緊

想玩last of us 2，但又驚係流出嗰個結局

唔係 我另外畫左頂帽
好似佢地唔肯著

我話我有2個村民著緊你件衫一人一件咁

我有廿份垃圾禮物同埋好多DIY
介唔介意收留佢地

係咪有人start up

係咪可以接收DIY

諗起呢單 type-c其實係一樣好危險既野

呢個天氣唔開冷氣真係瞓到咩

瞓到 我仲攬住張冬天被

島民 島主

等左三個禮拜個泡終於去小芹度

個地位高咗好多

你提交左未未既話可以分開三日 每日淨係可以邀一個

我提交曬等我收番曬啲屋外物品先

好癲

聽日又有花生

勁過班環保撚

lm睇啊保

你同nook講左未....

頭五隻樣本屋冇乜所謂啦 之後再刷

貝殼diy畢業了

島民會自己走？

攬住張冬天被好有安全感

你以為會對一世？

我以為唔趕唔走

每2-3個禮拜會有機會出現搬家泡泡
可以選擇留或者唔留

我都覺 攬住張厚被好正

狸克？佢今日先叫我搵材料

你對安全感係到

有知音人 攬住厚被仲好過攬住個人

係 比張被包住真係

如果你未同佢講 可能救得返如果唔係就會禁a見到名利申 今朝先學識 然後就見到係啊保

呀！！！！好想要
我之前都有見過佢哋！！！但佢難度好高唔識夾

交晒確定左就好似無架啦
不過無所謂啦

咁難過

諗起都想返屋企訓

想點

好容易喎

豬豬

重係張床度

我新手 無交過學費

過份！！！！！

咁其實個game就係俾你嘗試換唔同的動物
你真係好鍾意既你可以長期留住 無咩感覺既咪俾佢走囉

咁我暫時都冇對邊個好有感情 唔知遲下點呢

關於搬屋泡泡 好感度越高越容易出現 可以轉移 但係唔會出現喺第十人(最後一個入既島民)
同時隨機性好高 我頭兩隻玩左兩個月都仲喺到 我有frd玩左一個月多啲已經走左兩隻樣本屋

露營就冇限 第十個入都可以照換走 amiibo同理

遲啲你會沉船 以前我都無特別鐘意邊隻

露營地係幾時會有同埋amiibo幾時買比較好感謝教路

呢個game原來係Q版tinder

我覺得搬家泡泡個隨機性好奇怪
我觀測左三個禮拜泡泡 佢似係一個禮拜入面會係3隻唔同既動物入面交換 下個禮拜就換另3隻動物咁換
俾少少耐心就會輪到自己想佢搬既動物度

起完第五間屋過唔知幾耐就有 叫你起露營地俾第六隻入 (硬食 冇得拒絕)

之後個露營地功用就係隔唔知幾耐隨即有人嚟留一日 大機率出你島上冇既性格

聽講六月底再販
露營地隨機 你可以3日內見到動物來露營 但都可以三個禮拜都見唔到（我就係三個禮拜都見唔到動物來露營既人

我既搬屋泡泡喺兩個人之間跳 一到有人生日或者kk嚟又冇泡泡

請問搬屋泡泡點樣轉移？

一換日就會隨機轉移到其他動物身上
（有機會重覆或者個泡都係同一隻動物度）

沉船唔係形容叫雞叫到中意左隻雞咩？

見到頭上有泡泡 對話睇下佢想點 話想走既熄game再入game 睇多次係咪搬屋 都係既就再熄game入game 但係全日都完全唔好再同果個島民講野

個泡泡下一日應該就會跳去另一個島民到 (除左最新入果個)

早晨呀咁多位

即係唔需要起一個露營地既？會求其搵個地方紮營？好期待

睇嚟哩到有啲老顧客

日本shop原價受注生產中 係時候奉獻畀任天堂

你兩句野矛盾

就係求其搵個地方做營地

你需要啊 你應該好快就會玩到起露營地

ps唔好唔見左個營

咁在座各位叫777做臭閪都未必屌過佢既

當然唔排除真係有.....

準備買一box

彼得bb送相

巴打你沈船了 及早離開渣男啊

佢每單上限5張
睇到有啲頭痛

點解要睇兩次

可以送走啦

請問點樣會唔見

會唔捨得

你地講野TMI
比我係新手真係唔會問你地野唔知up乜9

都好耐之前既事

係，咁難得撞到靚既唔想佢走

咁我比熊大叔你你咪唔會唔捨得

咩叫tmi

依家總共得8張相

我硬頸

攞完相即刻踢佢走

Too much information
講咁多不必要嘅野新手好lost

我決定儲小睫相
寄比呢到既巴絲

佢成日寄信送禮物俾我仲要係露營嚟

又學到野

動森啲青蛙真係幾可愛
除左某幾隻整到特別樣衰

我係唔會比佢離開我架
其他就真係未有特別鍾意

後日終於可以刷動物成個月無出外島

可愛？

呢隻都幾得意

你唔識野

最鐘意都係吸管
但我搵咁多次動物好似未見過青蛙

我見到人地啲青蛙落雨會好開心 啲對白好似？有啲唔同
好可愛
好想要一隻

如果係青蛙 我唔想識

我好少收到佢地寄既禮物

好靚
我又訂左5個聽日繼續送

落雨收工留名

唔得！

我係時候要追擊你

親密度唔夠

早晨

準備比一打你

我諗左陣乜書櫃可以訂咩 之後先見到你個花冠

啱啱發現有隻叫百川嘅兔仔個樣生得好搞笑

忍著

低能

del fd

巴打你冷靜下先

比fc我！
我要你地愛上小睫

睫粉考驗

咁我想要亨利

我爆晒啦喎，連相都收咗

咁托蘋果比相你

咁……你唔好彩

巴打再見

Pass
琴日皮耶羅要走
喊左一陣

喂呀 最多我唔追擊你

我每人送返張妹相對沖下肥絲嘅惡行先

利申 迷睫黨

皮耶羅咁得意都俾佢走

強行推左佢上去

肥絲心地唔好

肥絲之前好乖架

還翻以前個肥絲俾我

畢業了

我營地嚟咗冰莎
邊個最近放佢走

我會唔捨得

經歷完400幾個post
目睹一個又一個假睫粉

好心寒

所以我要光復小睫

喂 我記得你都係偽睫粉 我決定為左你 搵番張圖出嚟

走失既

我學哂表情 收左相會放

為勢所迫
不必深究

但刷小動物好累

可以領養

我隻黑豬留返比蟹絲

都係樂趣黎

之前我都係領養音音，比我嗰位巴打已經好耐冇on同上黎呢度啦

Who

點呀 我記得架

大姐姐

扮女人先

我會盡快收相等你接

game名:熙X

係咪一打唔夠喉

點推佢過去

收番就應該無事架 我之前都係咁拖左成個星期

就咁推
中途佢嬲左
道完歉繼續推

新手留名

我要搵媽媽

好有毅力

你又新手

有冇可能送埋婚紗比軟糖然後推
都係去攝影島做算

媽媽：記住每日臨瞓前都睇一睇睫b張相
知唔知阿

會扣分，不過攞左相就wfc

唔得咩

牙雜

你搞得掂一個搞唔到第二個

推完一個要封路先

好彩未見過我見到小睫會點

我著定婚紗等你玩

你黎幫我問下佢

不了

會好開心？
今晚嚟我島睇

今晚唔得閒玩 要出街街

新手起咗商店未?要唔要30礦

一定有機會
因為我隻小睫冇可能會走

呀我知啦
之前有見到佢係game問人接動物
但好似真係好耐冇見到

未 出外島挖

睇我同蟹行？

molamola

諗起台灣之前通過同婚睇過有個好感動嘅插畫
搵唔返

佢啲毛真係

係呀，都好耐冇上黎呢度添

返工嘛
好正常係我呢啲唔專心嘅員工先上黎吹

今晚入黎八封下

醒把武士刀比你摸

送比我啦

講起呂游 好似失左蹤

我係角落生物黎

我老細唔係好理我
做到野佢好少屌

我都想有

呂游係咪好似妹妹咁 可以叫大家黎摸

呢d老細先好呀

唔得
只限島主

想問有冇人有多 木製書架diy?

睫b

我2個零月黎咋6次咋

純bbbb

好啦

咁快

狙擊你

做乜野

午安

大妹又開始追post

肥絲

笑死

喂 頂你
又消失左幾個post

好玩

大妹
我好似仲未加你

又真係幾靚

尋日先出現過

爆機未

我睇唔到即係冇

佢重未睇到最後

依家玩緊

世界第一純 型仔到

行到去磷光之地咋

渣ga

我見有人動森整

玩得兩日想點 你爆左機都唔上水

第一次有動物搬走
佢今日執野 我係咪聽日先開始可以飛外島刷新居民？

我想一日有48小時

我睇到你笑我啦

瞓醒未 你後日談都玩完？

未
唔係fiora未有動力玩住
玩緊黃金國伊拉

無笑 覺得你好可愛

渣ga 伊拉都未玩

加我加我

如果軟糖可以帶埋頭飾

今晚加

我同呢兩個字冇咩關係

好呀

係 有空地出外島先會遇到動物/去人地到接

係呀 邊隻走？

本身諗住妮雅 光 彩歌S絆先開嚟玩

你肯定要比佢加 佢會寄小睫相比你

今晚見

你冇用我送俾你個白色戒指，明明啱粉白主題啲

我已經有熊大叔 熊大叔好可愛

阿排
小睫都係未括捨得走

竟然讚佢可愛

要有D對比先靚

笑死
純B見大妹上島
驚到入返屋

新朋友唔會既

一閂左島就出返黎食雪條

點解個個都有小睫

逼婚失敗

頂嬲左

懶得升

我而家都冇乜開過

但2打撈幾好玩其實

好眼訓留名
今日貓b同黑豬有無上過水

我而家儲緊全圖鑑
每日同人互寄2件咁樣
上黎係到同朋友傾計
釣下魚捉下蟲整全標本
設計一啲遊戲邀請呢到啲巴絲一齊玩

想要咩隨便開聲
盡能力幫你
好慘 我唔敢想像壞機

蘋果

想問下有冇人知啲水果紙箱點整

係買的, 冇得整

隊長

無 覺得比人拋棄

原來有得買

歡迎你呀

肥絲永別了

係咪同埋剛巴講永別

剛巴唔玩？

眼妹

我打死你

唔好咁樣對小潤

我帶埋剛巴走

要邊隻 寄比你

又掉低我了

午安 歌巴

我岩岩追到呢個po

你兩個好得意

蘋果絲仲add唔add我
今日多咗件你未有嘅家具
淨係想要電視

召喚貓b 黑豬
你地點解唔上水

Dave巴

我搵柵欄封住剛巴
邊個都唔可以帶佢走
帶佢走者 死

你今日推左成日po

佢地兩個好認真覆post

可能忙姐

我想要哂全部 幾錢？

射晒啲波比其他party 無野做住

Add呀
對唔住呀 唔怪得我硬係覺得我尋日有野無寄
睇個Fdlist明明又好似寄哂！

真係會逐個睇
講壞話要小心啲

紅字

好平我分兩日寄比你

我逐個逐個睇

G持小遊戲

好

尋日有人同我講
好似每日番工覆email咁

我唔講蘋果壞話

我都記得 但醒唔起係邊個講

錢
你竟然同我講錢
唔寄了
Btw 應該加過好友？你叫咩名

今晚離b又拋棄我地

原來成日背後講我壞話
好傷心

Friend list 唔見你

想加入小游戲環節

意式咖啡機你有咩色?

星期六晚玩約你地玩
我已經準備左有樣野好好玩

今日交換傢私
照舊新人們都可以參加
無我要既等下次有再慢慢寄都得
任何人都可以要圖上面劃左既傢私

寄咗橙同蘋果

化石齊左
魚我差2條
蟲就麻麻地想捉
畫真係有排儲
標本都有整.
haha,我有寄比朋友,俾人屌寄垃圾,跟住都好少話寄野俾人
依家係等落雪,唔知幾時先有落雪

盡量諗下有咩可以同大家玩下

留定個位先

我有幾件你未有既傢俬
要唔要寄俾你/今晚帶過黎

會唔會想儲全遊戲物品？
我搞緊每日互寄2樣傢私

尋晚add咗
有藍色咖啡機

唔該 豆腐絲

咁有愛，我無話想儲全遊戲物品。
因為無咁多位。

2樣都可以
睇你邊樣方便
想要咩傢私？

蘋果一上水推左幾頁 好滾動

黎左露營

今日有咩想要，我未寄

行左5個圈都搵唔到今日個npc

老貓

未

好可愛

新人留名 今日先收到要搵3個地方起屋任務

可能喺山頂

有啲齊左圖鑑無位會拎去賣
同埋每日都會係到搵下有無人想幫忙
或者搵下人幫下我

你話佢地嫌我嘈

搵晚我黎同你講玩乜先
遲啲先再問有無人星期六得閒

最鍾意見到新人
歡迎你

暫時無乜野想要住
無位擺
我帶過黎啦
搵搵下好似有5－6種 你未有

我得閒

邊個敢嫌你

我想問個新手問題..
星期一 一定會有npc出？

日日玩到唔捨得訓

好呀 蟹妹會一齊黎？

唔係

蟹就黎癲

d花多到lag

應該每日至少一隻

夜啲搵你

你遊戲時數幾多?
去到300都好似差唔多咁。
都好多朋友都係300左右就無玩。

係你 搞到我變花島

頭幾個星期先係咁
玩耐左就唔會成日做換日更

我明 佢地成日話見到我24更

冇位

我自己走得架啦

好呀 一齊玩
我諗預星期六九點左右開 應該30-45分鐘一場
星期五再問睇下有無人玩

睇黎應該係魚佬唔知係邊跌左落水啦

冇位gym撚有呀一了

執d種去人地島啦

新手想問動物今日嗌走 係咪聽日可以刷

係咪會去唔到你個島啦

你可唔可以比時間人執野 執野後一日可以刷

講笑 你都唔好走

300個鐘就唔玩
可能係佢地唔太鍾意隻game咋

後日呀好似？

變撚左花島

我自己走得唔得.......
定都要投票

咁我寄左兩個冷氣機聽日再寄洋娃娃？

追擊埋你

佢聽日執野 後日刷

你幾時開島
巨量黑色波斯菊
唔係我全部dum

今日執埋野唔得嘅

我855
不過呢到好多人多過我

我嘗試下叫佢

switch game黎講，呢隻真係襟玩
普遍都係100個鍾就無。就算MH都係100-200咁。

連你都問呢個問題

玩咗咁耐未試過俾佢地泡泡走

唔得
邊個會投得？？？

因為未試過

你唔好咁chur啦 你比人地同其他居民say goodbye

你開島 我嚟種花

搞埋farewell呀笨
嫌棄我個島仲搞咁多野

今日走聽日執後日刷

走邊隻？雪莉？

不如加返呢個問題落q&a度啦

不了
我已經行路都LAG

邊個走

我要還花 開島

袋鼠走

連100釣錢無人睇Q&A

咁癲，我有個朋友，600都覺得癲，你仲要855。
一日要玩幾耐先可以咁多鍾。你地返工都玩到架?

人地有個仔 你都趕...

650

笑死
投票今晚11點瞓

我見過有人千幾個鐘
無咩既 除左食飯沖涼訓教
都會開住隻驚 但我唔洗番工
有人番工都多過我

係佢話要闖下

我可唔可以都乞 新人冇咩有用野交換鈴錢得唔得

我走了

我投1點 放假先2點啦

我開島 但你可唔可以唔好種 想見你

你開島我速遞上門

唔比種唔黎

係咪即係set密碼 真.新人

種2棵

玩得最多個d可能熄左時數功能
唔被人睇到呢

帶埋個仔闖

呢度好多係想你清晒佢個島d花，唔需要錢

今晚仲見唔見到

有菠蘿衫
要唔要

咁幾唔好意思呢

所以慢慢黎 隻驚仲有排玩嫁

有銀色 藍色壁鐘
蘋果你收到未
未就寄比你

有時你俾錢佢 仲更多困擾
俾傢俬又怕人地爆倉

你唔攞都係扔去就垃圾筒架咋，如果唔好意思既，得閒上黎幫其他人淋花就得

係呀

起碼種40

1999?

壁鐘未呀
你呢？有咩想換？

同大家成爲朋友先

得提子，桃，蘋果，奇異果

你問下佢地 我個島連想改島 都差唔多無空位

就快種到可以上新聞

咁你要唔要西瓜

@眼

講開整島，原來我機場同廣場仲要少你1格

又追擊我

咁你好難執

我想要西瓜頭呀

等我一陣
種完一輪 依家再鏟過啲花

整好搵日過黎研究下

想要

波again

我都喺見109入手價仲入左轉

感謝你 扮工時間我都係開住擺係度咋

又唔記得check朝早個價

好呀 我機場個個位重執緊

巨量橙波斯菊有冇人要

依個真係可以唔要 我要黑菊

@喂你想點 好似最鍾意波斯菊

好撚lag呀
波斯菊生得最多

等陣黎種

只 帶 黑 菊 唔可以多過20

35ok？

其實自己間商店
係咪淨係會賣 其中一款滑浪板
見親都係同一種花式

喂呀 唔得呀

咁我搵空地種

係，我永遠賣藍白間衝浪板同橙風扇

可以交換

非常好

我第三次見 花花滑浪板
睇黎要乞下其他款

儲目錄咪算

雜妹又話種花
島呢

真係去種 佢島就嚟都入唔到

寄寄咗酷感色同棕色比你

依家開

我要幫佢種埋最後果段路

我又黎

快啲嚟 下次見佢唔知係幾時

未收工阿

你睇下蘋果絲齊唔齊，唔齊我比你

多謝 你要唔要返塊花花

你同眼絲做左你對其他人做嘅野未

夠唔夠膽開到今晚唔出街先

試下先

大妹成日話數仔好肥

我有啦花花

唔要 你今晚自己搵佢玩

入嚟未

黎緊

日日都出街

你問蘋果 我咩都唔知

今晚一定搵你唔到

邊有日日

多謝豆腐同流浪客
突然齊左5塊板
有野想要 盡量寄返俾各位

我幾時講過

等陣已經搵唔到

落雨仲出街

又失蹤 成個月無見過你

無得唔出

你玩xb唔見

我準備左好多diy比你

想搵類似呢塊牌既code
有冇人見過

我搵到

用大姐頭換

頭先sleep mode左有好多空地

我種左架啦
你可以去搵下

買賣活兔

神不知鬼不覺 返工唔夠膽拎起部機睇

賤格

不要吃兔兔

人魚竟然賣兔

突然諗起我寄左張核凸Melody海報比你未
好似寄左又好似未

炒左老細佢

我買

你仲要唔認

我有啦 唔好再比我

揾食艱難

都係兔仔

冤枉呀

我做錯左啲咩

唔會比你嫁比純b

初始成員

呀蟹你要負責任

明明本身純仔都唔想娶你

hi 我潛啦

唔准你咁講 佢只係怕醜

唔制

個post快左wo!

估唔估到我會點覆

我咩都唔知

咁你想點

唔好潛 我會好掛住你
你潛左留低我一個點算
我仲未同你結婚

比你見下佢就得

自從買咗動森之後就冇玩過其他game

咁我都有啦

數神原來好肥

唔該哂

Hea島民代表here
我用ammibo卡請烏骨雞踢走阿西
點知阿西去咗我朋友個島 rap

見你咁真誠

我見人地砌得好靚

真係唔關我事

你仆街喇

我可唔可以要啲？

笑死左

可以呀
你開密碼島 速遞上門

我唔比你走

你係咪應該澄清下

我明 你並不孤單

朋友仔 rap

唔得
你要搵流言終結者幫你先得

想問下點解會去朋友度既

thanks

大妹=賤格

想求有貼街招既電線桿
可以1:1哩數換

大妹=無辜

肥嘟嘟數神

奶奶

等緊你上水

只要有村民要走
無論佢係自然走定俾人Amiibo 咭趕
都有機會去朋友個島

佢個設定係咁
如果咁岩有朋友無刷到居民
而你又咁岩有居民走
就會去左佢到

新抱仔

唔想玩啦

我有呀 換機票？

我見過 好似係

鯊魚好少少

咁你而家有咩玩

咁真係要及時邀請係起屋再邀定邀完先起都得

無問題啊 你有幾多

等我掉晒d原色花先
就黎痴線

無..咪做番正常人
睇左space force

我有3支現貨 再要可以訂比你

幾時同我玩

離妹 捉蟲大會掛

你砌島未

星期六晚玩驚

咁驚

你原本有無哩數野要換 驚哂你quota
我要住3現+1訂咁

再再再求fd子寄傢俱

砌屋先

大平原

落雨。。。。

我有大量現貨唔知你仲要唔要你公園攀爬架/電話亭/蛋黃遊樂器材/怪獸係咩顏色？想交換

搬埋個營地就開放大平原

頭先睇玩具post見到著火影既狗仔figure，好攪笑

暫時未有 咁我聽日比4支你 ？

先同狸克講要賣地 之後會有一日時間俾你搵
未滿10隻又有岩心水嘅露營客 可以立即同狸克講 之後邀請佢

卡卡西D狗?

上面re錯自膠
有大量現貨 你睇吓要唔要交換

寄左第一個桌子比你

無問題
始終有街招電線桿有feel啲

仲有佢嗰班學生，韓仔出既

我可以代整竹子牆

感謝你 好期待可以賣地既時候

我唔記得問你今日想要咩

好奇一問 怪獸有咩顏色架

你有冇沙灘波呀?

我間屋呢

好 玩咩都得

到時可以係到分享下你啲動物

好呀我黎搵你呀 要幾多料

我得西瓜波

點解有啲唔好既預感

而家先睇到
黃紅/紅/黃/深藍色

你咁樣講完好驚

太好 到時黎留意下有冇動物需要領養 人地露營地既我可唔可以邀請架？

condom炸你..多d人高d分

咁唔使住，有野搵我再問你吖

補充多句 第一個露營客 通常係自戀 係強制收編

驚乜

連你都當我condom

我寄埋比你啦成品
仲代咩工呀咁煩

要15竹
LXFVW

即係話我仲要擔心多次小睫的出現？！

乜東方矮櫃咁罕有咩
咁耐仲未有人寄比你

無呢個色

收信

到時先算開機都無動力

佢係大姐姐
自戀係個兩隻公廁

兩幅牆紙都俾哂你啦

唔怕 小睫係大姐姐 唔會係第一個露營客

按錯制閂咗 HP6QT

咁快棄